點解黃仁龍見到香港今時今日咁都唔出黎講兩句

好記得當年黃仁龍當年交棒比袁國強個陣
新聞有講佢千叮萬囑袁要守住司法獨立
要做返一個律師要有既操守同責任
好想知黃仁龍見到袁國強今時今日搞到香港咁
呢刻既黃仁龍究竟諗緊咩?

"有確實證據我冇守咩？？"

唔好FF做過高官既人係好人
最多無強國猿咁黑人憎

條強國猿係咪想做人大 咁落力既

遞補機制呢

點解外國讀完書返黎D思想都可以咁低賤
奶共奶到出哂面

比邊個佢撚有say 咩

去英國un un 腳啦，仲理你香港咩

飲緊紅酒屌緊女喇人地

因為唔奶共
落左台會比人清算
好似貪曾咁

我係唔會信會移民既人真心想為香港做野

正如你已經有第二間喺外國既公司請你。
而家間香港公司話, 公司要炒100人, 你還掂都走, 你出面, 公司俾返1球野你。
大把人會拎到最盡然後走, 你鬧咪鬧, 佢拎住錢去第二度快活。

安排下任特首佢做

尤其支那DNA，天生至叻出賣自己同族群！！！

黃仁龍做野好低調，好多時做左都無傳媒知
好似之前學聯同政府對話直播，係佢幫學聯代表train

稍為高調少少，咪就係幫煲呔寫求情信

利益

四個特首，雖然貪曾唔做野又貪小便宜，但得佢識用人，黃仁龍高過猿蟈強同梁愛滋十萬九千班

你明就唔係今日既你啦！！

佢見唔到曾蔭權下場咩

而家睇返，憎淫權算係一舊無咁臭嘅屎